連續既大型和理非遊行

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，林鄭都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

東德南韓法國都有呢類例子，唔使下下過百萬人，每星期都幾十萬人已經唔野少，和平遊行亦可以吸引多啲和理非出黎參與，喚醒沉默大多數走出黎係首要，佢地係勇武派合理性嘅基礎，勇武同和理非必須合作，雙管齊下。

同埋一定要有啲遊行係個日純理性，除左啲和理非唔采你仲話返你轉頭之外，亦係展示緊比外界睇明顯有兩種唔同類型嘅人都一齊反對，做勢好重要。

今個星期日遊行要純和平理性，呢個係長期抗爭，睇長遠啲，呢次係建立清晰稱定民意基礎嘅好機會，唔好趕走和理非，勇武留返開會日。

push

推！

推！！！

#和理非 #智取 #勇武

你講唔點班勇武撚,轉頭屈埋你毛

pish
衝擊太密唔係方法

推一推

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

記者會記者戴頭盔已經上咗Reddit第一熱門啦！

星期日大家再戴一齊戴頭盔！
比全世界知道香港依個城市因爲啲黑警
市民已經去到要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
相信到時報導出黎仲有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎仲震撼呀

點解冇人推
討論：以家廢中攻擊嘅點就係掟磚 掟鐵支 整傷警察
每星期遊一次行新聞會播 行出街會見到
和理非始終係大勢會得到廣泛支持 如果狗出彈or what都和理非一定啱
雖然食過催淚彈都好想勇武 但爭取廢中都支持&冇位畀人入先得！！

同埋樓主啲片點解贏係外國人性格問題
民眾：本身似生番 性格勇好多 歐洲人好懶罷工一定響應
警察：都係好懶 佢哋副格係唔多想理 踢兩腳就算 啲狗係充滿憎恨咁窮追猛打 情緒唔同 亦鬥唔贏

所以 和理非啱唔勇嘅港人 狗亦做唔到啲乜 或者諗諗啲人行行吓可以突然攰坐低休息抖抖 ？

宜家應該要食住個勢爭取和理非支持
唔好遊行搞事
而係係遊行之後爭取機會

大環境唔同，人地國家啲人係有concept，知道咩係法治、政府係公僕，同埋真係由細睇啲遊行示威到大，已經習以為常，學有啲巴打話敢，遊行對唔少香港人黎講已經好激進，佢地點可能接受到勇武？等佢地出黎遊多幾次行，可能就會慢慢接受到。香港人精得黎又怕事，所以呢啲星期日大遊行絕對唔應該勇武，反正裏面都無人開會，唔好比和理非覺得遊行係唔安全，和理非遊行警察實無藉口出手，市民出黎遊行嘅成本就會降低，先會肯出黎。「反正星期日又唔駛返工，淨係出黎行下又無損失，敢去行下囉」

支持每星期日遊行 迫黑警開ot

推
遊行有父母、中產、教育程度高既香港人
係民意聚集, 最重要係完全合法...
唔好亂黎破壞佢地觀感...... 佢地會有自己方式令民意繼續發酵
12.6 有benz,巴士停泊, 事件完左有好多人擁護年青人
fb上例子多不勝數, 呢d絕對唔係偶然同少數